捐錢比蘋果仲安唔安全？

黑警拎埋蘋果基金啲文件 真心驚佢一陣又封左個account
如果捐比其他會唔會安全啲 最緊要幫到人
有無推薦？

1. 可以用假ac
2. 7仔有得畀錢買蘋果一年會籍

我一早訂左啦
蘋果係驚佢基金比人封左